「上司」既存在只會拖累一間公司

成日搞辦公室政治 弄權
有事就搵細既狽鑊 根本自己就乜撚都唔識既
屌你老母

係 所以我一請到人就會炒左自己

10後表示，岩呀
第時我出黎做野，唔該炒撚哂d 90後佢

都唔知憑乜野可以有4-5萬一個月